\begin{basedescript}{	\desclabelstyle{\pushlabel}
	\desclabelwidth{.13\textwidth}
	\setlength{\itemsep}{0ex}
	}

\item[\small da mar 2023]
{\bf incaricato di Ateneo} (Universit\`a degli Studi Roma Tre) per lo sviluppo di attivit{\`a} di ricerca, programmazione, organizzazione e gestione scientifica, nell'ambito di ``Ecosistema dell'Innovazione {\it Rome Technopole}'' (Progetto ECS00000024, CUP  B83C22002820006,  PNRR Missione~4 Componente~2 Investimento~1.5, finanziato dall'Unione europea -- NextGenerationEU).
%Rome Technopole Innovation Ecosystem - Coordinator ...

%\item[\small 2018] 
%{\bf membro del Comitato Scientifico} IASS Annual Symposium 2018 ``Creativity in Structural Design'', MIT, Boston (USA), Jul 2018.
%\item[\small 2018]
%{\bf organizzatore del Mini-Symposium} ``Mechanics of Nanocomposites'', 9th International Conference on Computational Methods (ICCM), Rome (Italy), Aug 2018.
%\item[\small 2017] 
%{\bf membro del Comitato Scientifico} del Symposium on Mechanics of Slender Structures (MOSS 2017), M\'erida (Spain), Dec 2017.
%\item[\small da gen 2017]
%{\bf membro del collegio dei docenti del Dottorato di Ricerca} ``Architettura: innovazione e patrimoni'', Universit{\`a} degli Studi Roma Tre.
%\item[\small 2014--2016]
%{\bf membro del collegio dei docenti del Dottorato di Ricerca} ``Scienze e Tecnologie Fisiche, Chimiche e dei Materiali'', Universit{\`a} della Calabria.
%\item[\small 2007--2013]
%{\bf membro del collegio dei docenti della Scuola di Dottorato Internazionale} ``Hard Science -- Bernardino Telesio'', Universit{\`a} della Calabria.
%\item[\small nov 2010]
%{\bf visiting professor} presso il Department of Mechanical Science and Engineering, University of Illinois at Urbana-Champaign (USA). 
%\item[\small 2006--2007]
%{\bf membro del collegio dei docenti del Dottorato di Ricerca} in ``Meccanica Computazionale'', Universit{\`a} della Calabria.
%\item[\small da gen 2006]
%{\bf membro} del Gruppo Nazionale per la Fisica Matematica dell'Istituto Nazionale di Alta Matematica Francesco Severi (sezione 3 - Meccanica dei continui solidi).
\item[\small dal 2019] 
programmazione, gestione e promozione delle attivit\`a didattiche del Dipartimento di Architettura (Universit\`a degli Studi Roma~Tre) in qualit\`a di {\bf membro} della Commissione Programmazione Didattica (carica elettiva, al secondo mandato).
\item[\small dal 2018] 
istruttoria dei procedimenti disciplinari nei confronti dei docenti per l'Universit\`a degli Studi Roma Tre in qualit\`a di {\bf membro} del Collegio di Disciplina di Ateneo.
%\item[\small dal 2005] 
%regolare attivit\`a di {\bf referee} per diverse riviste internazionali, tra cui ``Nonlinear Dynamics'' (Springer), ``Journal of Sound and Vibration", ``Computer Methods in Applied Mechanics and Engineering'',  ``Computers and Structures'',  ``Engineering Fracture Mechanics'', ``Computational Material Sciences'' (Elsevier); ``Earthquake Engineering and Structural Dynamics'' (Wiley); ``Journal of Mechanics of Materials and Structures'' (Mathematical Sciences Pubs), premiata in particolare con:
%\item[\hfill --] ``Elsevier Reviewer Recognition'', Polymer Testing, Oct 2018.
%\item[\hfill --] ``Elsevier Reviewer Recognition'', Composite Structures, Feb 2018.
%\item[\hfill --] ``Elsevier Reviewer Recognition'', European Journal of Mechanics / A Solids, Feb 2015.
%\item[\small 2008]
%{\bf collaboratore} alla {\bf redazione} del progetto {\sl Giovani Ricercatori} ``Modellazione Fisico-Matematica dei Continui Elettro-attivi'', finanziato in giugno 2008 da INdAM-GNFM, coord. Dr.~Teresi (Universit{\`a} Roma Tre)
%\item[\small 2007]
%{\bf collaboratore} alla {\bf redazione} del progetto ``Modellazione ed analisi, su base prestazionale, di strutture non lineari'', finanziato in luglio 2008 dal MiUR come progetto {\sl PRIN 2007}, coord. Prof.~Casciaro (Universit{\`a} della Calabria)
\item[\small 2006] 
{\bf redattore} del piano di attivazione e sviluppo del Laboratorio di Modellazione e Simulazione del Dipartimento di Strutture (Universit{\`a} degli Studi Roma Tre)
\end{basedescript}


